開完機之後個畫面就變到咁 有冇巴打知道咩問題

一開完機幾秒就變到咁

起哂格....

我係電腦白痴 有冇巴打知咩問題

熄機再開過

都係咁

Display Card 死

睇太多AV

唔該巴打

咸仔麵

你張卡壞左呀

真係顯卡？

唔插顯卡開機試下

壞卡機會最大，但唔一定壞卡，可以壞線，你用咩輸出畫面？DP?

性病

應該係用IE感染

GBA 年代...

有性病生粒粒

down av中毒

重裝下gpu driver

死vram

顯你老母卡

連個mon都燈壞埋

788 - 做爸爸 - 麵神行緊三個神蹟呀

麵神燈完財精台
燈埋自己部腦

豬咁多邊有錢換電腦